# Assignment
# DTO Key -> XML Node

# Balance Sheet
IVG = bs.ass.fixAss.intan
SA = bs.ass.fixAss.tan
FA = bs.ass.fixAss.fin
VOR = bs.ass.currAss.inventory
FSVG = bs.ass.currAss.receiv
WP = bs.ass.currAss.securities
KBGGKS = bs.ass.currAss.cashEquiv
EK = bs.eqLiab.equity
RS = bs.eqLiab.accruals
VB = bs.eqLiab.liab

# Profit Loss Statement Total Cost
UE = is.netIncome.regular.operatingTC.grossTradingProfit.totalOutput.netSales
SBE = is.netIncome.regular.operatingTC.otherOpRevenue
MA = is.netIncome.regular.operatingTC.grossTradingProfit.materialServices
PA = is.netIncome.regular.operatingTC.staff
ABSCH = is.netIncome.regular.operatingTC.deprAmort
SBA = is.netIncome.regular.operatingTC.otherCost


# Profit Loss Statement Cost Of Sales
UE2 = is.netIncome.regular.operatingCOGS.grossOpProfit.netSales
SBE2 = is.netIncome.regular.operatingCOGS.grossOpProfit.otherRevenue
HK = is.netIncome.regular.operatingCOGS.grossOpProfit.cogs
VVSBA = VK + AVK + SBA2


# Equations

# Keys for calculation
VK = is.netIncome.regular.operatingCOGS.salesCost
#AVK = is.netIncome.regular.operatingCOGS.adminCost
#SBA2 = is.netIncome.regular.operatingCOGS.otherCost

